香港目前有咩機制可以檢控到控制欲強嘅抑鬱症父母？

如題。

本人今年25，但是因為有控制慾兼抑鬱症嘅屋企人，日日都被審犯咁審。

落樓下食老麥會問食幾耐

去廁所會無啦啦俾佢問是廁所做咩，唔理佢 佢就會走去廁所門口開我門，然後個藉口就話擔心我

同朋友出街會打無數個電話同wtsap

有太多行為都數唔曬⋯⋯ 真是好辛苦，好想殺咗佢再自殺

次次有咩錯都唔認，然後話全世界人屈佢，唱衰佢⋯⋯

我想問下有咩機構可以檢控呢d有心理問題嘅屋企人？

小妹唔夠錢搬，所以想試下經人權機構或者法律援助制裁佢

利申 試過佢帶男人返屋企，我差d俾人非禮，佢仲覺得佢冇做錯，至此之後都好想告佢 試過搵社工同埋區議員求救，但是冇人肯幫我

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

呢個真係唔知

我夠想控告一個自認係我媽媽係電視上喊苦喊忽話好錫自己個仔但日日荷槍實彈對我啦

諗搬出去好過

同我推爆佢！如果唔係，就玩L完！

何妖要推香港煽動國家分裂罪！如成功，連登將被封站，所有媒體包括Internet Facebook 將會禁止政治敏感字眼如「光復」、「時代革命」、「六四」，每年六四紀念大會亦將終結。

香港人必須震撼地回應政府，香港人堅決反對此法例草案！

青山